開間波台冰室有無得諗？

招牌菜：N賓銀針粉

土制炸醬麵

狗肉酸菜煲

世清笠水蛋

麻油雞

幫下呢位手足 由6月努力到而家

原粒綠豆

飲水要放地下扮狗飲

不分真假撈麵

吃雞派兩對手套

要有擂台畀人睇拳賽

餐廳不開冷氣 反冷氣狗

要幾多粒

總店一定要係瑞和街
熱血公民9折

有路由器

六粒
邊度六粒

樓主24小時諗ON9野................................

足絲雞？

駁唔到

打邊爐可以倒湯落個爐到

=.=

小心比新假期同蘋果日報聯手燈到執笠

波台狗菜餃

煲水呀
樋屋奇應丸咩

香港唔食得狗肉，你教唆犯法了

Yoyo灌腸

都無話邊到開

哋屎咖啡

港父推介
x肉叉燒包

深水埗西多士

會唔會安排一個瘋狂慶祝區

貓貓荔枝煲

友哥點睇樓主

羅哥微信覆覆機

古法催淚蛋

您智商高過渠

返媽咪麵

原料係咩？

車路西多士

燒賣軒達巨

佩哥

N賓納

港父人血饅頭
CCTai花生油炒核蛋

屌

呢個高質

椰錯炒回錯sor9肉

打錯sor9

飲品

特飲：青島，喜力，嘉士伯，jolly sandy，菠蘿啤，咩都溝下

會俾新假期蘋果日報聯手燈死

飲油

找數啦屌

屌你琴晚做咩weak

前晚冇訓
再睇就死人

炒丸子熊

D櫈會唔會有針

醉油炒龜頭

成間冰室都係腥味你介唔介意？

已經想像到成班白卡廢老係入面打等講鳩野

無問題

毅進星$100

開係觀塘瑞和街？

頭爆電視雞

爆炸沙律
爆炸沙律狗

情色粒水蛋

推

正評左

酒煮蘿蔔

幾位呀
兩大一小
2和b呀

4.5cm腸仔蛋